[痢撚] 回憶系列

好掛住top fit既拉拉拉 而家跑得好慢機動力又低 見到佢後備出黎成日俾人屌好慘